祝你生日快樂

就兩年了
都係未能完全放低你

祝你生日快樂

你同你屋企人要身體健康

看著你online卻不敢搵你

學識放低，下個會更好

我知我係nothing
nobody
連生日快樂都唔敢同你講

努力緊

好掛住你

你條女應該好滿足到你

on99是我

唔好再睇在線上喇